Peníze - potřebujeme je k životu? V moderním světě technologií a pokroku, zboží a služeb je jedna nenahraditelná věc - peníze. Myslím, že peníze jsou univerzalní předmět ekonomické operace, tzv. XXX pro všechno. Samozřejmě, je možné žít bez peněz, ale to bude obtízně. Peníze jsou velká čast lidského životu. Když budeme mluvit o budoucnosti, přemyslíme o existenci peněz. Určitě, jsou a budou, ale myslím, že v jiné formě. Když budeme mluvit o plusech a mínusech peněz, chtěl bychom říct, že to je problem pro chytré hlavy. Můžeme vést velkou discusi o tom, ale to je úplně jiná otázka.
